港人太善良太講道義責任反而係弱點

人地放下風同做下樣好多人比呃 又唔敢玩無瀨 知唔知敵人玩政治玩到成個國家係手

左膠思維係咁

無計。香港人太多左膠。